覺唔覺武漢肺炎專對付中共既邦交國

同支那呢個仆街國家建立邦交注定有報應

台灣邦交國0感染 高下立見

老滄認同